我係咪發育...

啱啱無幾耐先食完晚餐 而家又餓了想食野

其實食得少ja

幾歲

好想瘋狂食到嘔

發育年紀

你發育係脂肪到咋

骨精強係我

六師弟

向橫發育的確又係一種發育既

我都係
共勉之啦

太太,你有左阿